[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3149)

goal

1001大勝

dllm

sana大勝日

真係on lun 9 ga wo

hong kong

指定1000

韓假有無半大

力做 @2.3 1000 邊個賠？

1001有獎攞？

yes

2.3

？

獎金幾多?

尼日利亞？

屌,行開3分鐘就推撚完

0:0頂撚住

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導

頭先all in左10蚊2.3 想問邊度拎錢

馬會

同問 買重自己

咩事咁多人搶1001

琴日睇到Bet365 真係有好多嘢玩

有錢派

我都想玩 邊開到啊

屌禁錯

最爽好似有得買邊邊開波先

有咩留翻同個官講

圖已cap

係咪想我派？

lm

反底了

等你復出 唔夠佢地搶

Fatfat

今日返香港
全職mon po

支持了

最強職乞回歸

落去食飯 沖涼先

等埋我

仲唔派等幾時我了

買左playhard@1.83 有冇錢退？

有冇人睇過facebook個波波池
燈到無人有

沖完 食野先

我樓豬 我想點就點
0:0頂撚住 頂唔頂到

訓醒先到巴西0:0係咩料

今朝miss哂派錢

今晚頭場馬里？

$40起機ok?

今晚半大

LM

韓k 主客和其他各10 買埋10蚊7+

韓仔半場0:0 @2.1 派錢咁派

有無傻仔同我一樣買巴龜進

等水

精留水淨係中德21同西21

1830 2/2.5 琴日阿里及里啊 1.5/2 都開唔到大 識買了？

yer

心靈中想4

屌我仲諗住有半格食下

搵食波

好彩唔知醒買唔到巴閪

想買韓k 係咪要驗腦

想問下狗會send 黎叫人買馬送優惠卷果d
係咪會寄黎屋企定點

之前好似有一兩次都無野送過咁

唔洗，準備買咩？

今朝肯尼亞反cup抽中個位手足請簽收

3個鐘先派彩

我未

今晚上返10k派你

統計一下，想知大家賭本幾多同羊左幾多

賭本係咁入都唔知入左幾多

30k本

羊緊-29.7k

負緊

淨係知一定輸左好撚多

屌瞓醒見到巴閪又和 一成不變

冇理由走數既 其實係順便落去入錢追數

yy 見唔見到？ 派我未？

好彩我都叫追到佢個200

1830 半大全大 重注

你條友仔收收埋埋贏唔少

又城南

佢銀行過比我 入馬會都懶條仆街

我個次中完佢即日找咗數喎

我屌你巴西0:0

今場仲有無勇者玩韓假

Allin 半大

睇人黎找

睇心情 上次個幾月

我波買好細咋 一千幾百咁玩
係個日馬仔幾k幾k咁買wp針撚到仆街

U？ that is true

yy已經消失左
當無呢個人
佢介賭了

btw Brazil 00

Same same

１８３０半全大 有無同路人

轉頭think

韓假點睇

大大大

重注$10

韓假半大落飛落到

聽日點咖

大快活

比你發現左

重注了 １Ｋ

瑞超前派到

聲寶今晚黃金機會

i ok a 100% tonight tg

發現ching買咩都爆

我雷win 硬

頭場客盤50%

1830 半大 all in!

冇人賭足球了。。波post24

你地估班韓狗真係咁猖狂場場假波咩
今場咪睇死佢1粒完場

又跑10k？

等今晚瑞超

塞曼巴東糕！！！！！！！！！！！！

去跑12M?

河床12碼？

尊重啦屌.

韓仔上個星期先假撚到仆街

Diu wanna come see u

巴打琴晚場反cup最後贏幾多

肯亞琴晚返Cup 54倍

m狗 籃波台都見到佢 廁狗黎

開波前買左10k主勝2倍 比人入左粒就買左20k主勝4倍

計埋今日巴西和波3倍幾買左萬8 汁左150k

See see dim

派味

和都敢買掋你贏 偶像
我就買左巴西盤依家乜都冇哂

韓假就快轉平手 要買下盤快手

扣番玩左8500尾數買烏龜晉 cashout埋 留番50k推算

60分鐘左右入手 睇左半個鐘波 都驚驚地

琴日英女爆左我細

派me

即係咩 tmr u no go?

cls

5點放工

主456

jump

jumped

韓假跟大隊

佢地似打3-11

新手有嘢想問。點解馬會唔場場都即時。同埋 0.5/1 ,1/1.5有咩實際分別。1個入球兩樣都係賠一半

戒啦

冇 你買晒佢就收錢

jump 夜晚有約
以為早場

搞笑呀

搞笑呀 一個贏半一個輸半

場場都即場點撚賭仔

foodpanda打手
9送 一檸樂27＄

因為佢獨大 鐘意開邊場就邊場即時

0.5/1 入一球贏半

1/1.5 入一球輸半

1》 0.5
1《 1.5

好難明咩

新手有嘢想問。點解馬會唔場場都即時。

可唔可以解釋吓

樓上答咗了 麻煩各位

成個星期，今日先可以上水，仆街公司命都冇

27$勁撚底

今日晏晝想叫
全部已關閉

5-10min會開番

1830重心係咩

address 貨到自付

Thanks

新手有野問 今晚韓假買邊隊

靴仔係咪比人拉左好擔心佢

今日成日無出過聲了

唔怕你老婆打你？

韓假半和買得過？

1830買幾蚊過下手癮韓假呢個聯賽真係造到出晒面

得

今晚買咩好

韓假緊係買大啦
開唔到咪下場繼續囉

韓假緊係買小啦
開唔到咪下場繼續囉

2/2.5大

收到Wind，IP都唔洗Check

韓假不了

外圍平手盤 馬會平半代表乜

報警未
一定會開file

jc on9姐得一個讓球盤

Respect

請尊重我明

今晚法國雞 all in

Sharp x Venezuela

對韓丙隊使鬼留力

半和派500

Lm

Block 鳩佢啦

又出黎撚狗？

我都係 100$上到1400$準備allin

笑4

吹？

一話派全部lm

韓假買咩好呢

Even

嘩 real?

場場all in?

尼日利亞 0:0

半和頭十留言派500派500

0:0

T ching琴日咩鏡環

又撚狗 屌你老母輸錢啦柒頭

*境

痴線 我唔會害波post手足的 大家一條船

邊間警局 想去保佢

唔撚你隻傻狗撚邊個

還好

得閒開心share下

屌你 韓k買00先

半大 3.20 係咪倒錢落海一樣

買定先

對左 898

成日對 冇引啦

I buy 100$ only
u win then pie me then u win ok?

我買咁細都要我比you..

尚武落飛

Lmlm

嘩 落到咁

尼日利亞0:0

2.13->1.99

尚武贏硬？

會唔會開-1

遲咗1分鐘 跌咗0.8水入，望中

唔輸 和波啫

韓佬無路捉

繼續買半大燈鳩爆你地

尼日利亞0:0
河床12M

沙田馬會有靚女staff

仲落緊飛
等對家高水入算

主隊半和之鬼

損比馬會都唔益手足

一買就落

出左陣？憑咩叫落飛

大戶

仲落緊 1.95

尚州大船？

好彩未買下盤 1.7果陣買左就咸能4了

上盤派錢咁派

邊夠你大
久仰大名

唔好gel

尼日尼亞0:0 goallllll

城南一和天馬禁屌

主冇首席射手，客齊章啲

696 強陣

做咩唔直接買客？

最尾5分鐘先買

韓狗d垃圾波
睇死咪又係和 上盤100%

我尻買左個雙only

賓州 強陣1000%

去定馬會排隊攞錢

上盤點輸

各位 我復出了

今晚又戒賭?

頭場 城南

Ok 識買了

求下你..你未買？

尚武快cup

安心了

屌

準備買

信我 今次有feel

早知直接買浦項制鐵客win

Shaw 一日流程
屌波
針
戒賭
聽日復出
Loop

講下好啦，唔好

拉埋手足一齊戒賭

下盤完啦

0:0 頂撚住

主坐半望全

中！

買你對家

頂能柒你

哈薩克乙組 客win

賭仔日常啫

一排冇留意你 仲係咁黑？

下盤100%

冇黑過

直屌入球大

搵個上盤師 同你對決

送錢比狗會不如俾我啦

今晚有一場必中波 有人想知再講

唔好講 唔想知

想知

有冇起機水

邊飛大船

又要燈死?

邊隊

630大波 4萬

下盤 20萬

冇 買左小小雙數渣

跟了 FS巴加持

想搏Luke shaw反底

無底深淵

Asw客 vs luke主

收到wind 好多人話6sor係燈閪

收錯風啦

Hi

yo baby

想搏你反底

630半大

叫我？

話人燈個啲 同耶撚有咩分別
自己唔好彩就搵啲唔存在既野瀨

比頭場水黎跟下ok?

2.13->1.92

反摩去左搵律師？ 仲未上水

..我老死金句

可能籌備緊

仆街OT

本身睇中客
但得返1.92 又唔撚想買

asw 尚州 係咪可以skip

主坐半望贏點輸

主隊半場。1勝6和2負
客隊半場 。0勝7和1負

唔怪得半和咁熱

不誠實使用電腦好似無左條罪 應該安全

怯就輸一世

1.82>1.77

半大全大

有無彪析

我相信你 支持你

gay佬

男子漢大丈夫 一言既出

尚州尚武 0/-0.5

1830點買認真

一係半和 一係客fg 幾抵玩

大球100%

對賽唔識入波

唔得 100%

應該派唔切 好似3個鐘左右

有牌打未

咁all in 細

asw都係喎

今場可能撚賭仔

主隊入球能力好低

可能開到半客

和客/客客 都買得過

應該得 唔係廢車個幾鍾都派到有時

6:30最後決定
4萬主盤
1萬和主

就客fg

Gchi

4萬咩？

狗

GUN JOR +1

撐你呀luke shaw
但今場我地battle

Gel得

10番512

1830半大

屌你老母

同反摩對左諗唔到點輸

咁1萬呢

以後唔撐LUKESHAW

其實可能你仲燈
精留水唔上水 我估1030佢出現

where

有啲feel

精留水 燈神買佢對家唸唔到點輸

尚州點輸

開始比我jer 到認自己燈

尚武的全體球員都是由參加韓國兩年義務兵役的青年職業足球運動員所組成的。每賽季約15位球員加盟球隊，兩年義務兵役後球員各自回其原先的職業俱樂部。也正是由於球隊的軍隊特徵，俱樂部不允許簽外援。

岩阿

你收皮 又話唔同男人打

全和，下盤半格

Electricity 客

尚洲要了

又係你 珍

我冇認過 屌悶咪玩下囉
精留水仲叫得勁過我

大波波100%wo

有場就98

和客定1:2好

細波 下盤

有種就玩多次5:4

有冇半大同路

有

主：LUKESHAW
客：反摩 ASW ELECTRICITY

差彪析

差彪

有，我地齊齊贏

主

客fg

尚州all in.ed

你買咩先

和

有聖

韓假都係玩下入球大細算 買主客和 盤都輸死

跟左

尚武

要左半和

好大分歧 乜撚野都對晒 大細波 盤

半大 客盤

半大24

好有道理

訓身尚武了

咪傻 贏硬

12點前派唔派到呀 韓k

下盤gel

買唔切，
心靈投注 主盤

6點29分截左買唔到

一定

Dllm

尚武仲以為變平手盤

唔想要ching入錢

打邊爐

收到wind 佢反底

尚州尚武有孫興民點輸

入錢

客100%控球

半細半和半主gel

全場00 100% 全日重心

係馬會攞錢入落銀行

gel

有錢買1030

主隊羊硬

頭5場半大
美女-1 6串1
中左就派200

btw仲未搵ft?

你仲能搞笑

LUKE SHAW 又要入錢

主fg

返啦on9 唔會放假?

。。。。。。

Agger

入你老母

客㩒屌

唉遲左

好撚難聽

入啦

手足都買左半大?

由哨子聲開始一刻 贏緊半格 點輸

Superme Gor比次機會

買撚左城南

bye

我

買左反摩對家

9唔答8
前幾日又話炒散

和波super啦
最緊要半大

咩都冇做已經贏緊半格 點輸？

ok now block

客禁屌唔入

搵左 下星期開工

珍

20

0:1未

Ching買左咩？好似贏硬咁

半大gel

40：0

我同梳battle

Skip

咩方面 考唔到海關咩

asw買左尚武，買左城南gel

立即完場啦屌

想知pm

是
我真名叫半大之鬼

波post最準

尚州仲未入 針先了

立即完場

FT 0:0

asw有個威係 你專登買對家改自己心水 你會針

大波

half big 24

有無即場？

驚？

未見過韓假有即場

唔想呢到答

唔識開app 睇？？？？？？

2個鐘後咪知

開過幾次啦

笑左

尚州即場升水 針了 又針。。。。

未即場通常假波反cup
高倍波膽

-1 24

半大又針

主禁屌

無人識你驚咩

半大jump

客隊快入

半和針得

自動送錢俾馬會

入球gogogo

尚州入未屌你

城南穩撚過抬炸彈

買上盤 半大都係自動送錢俾馬會

唉 尚州針

屌 比我輸半ok?

主禁屌到

下盤 細波gel

封盤又唔入封黎托咩

客似唔對路

針。

上半場前我要見到1-0!!!!

上半場我要見到客入2球

gchi

Ok

封咩

主隊2射1中
客隊1射都無
點半客同半大

半和gel

半主了

尚州

13你好撚on9 你老豆老母知唔知？

唔會知啦 呢啲野基因黎冇得怪

1:0

Gel

Luke

我係佢老豆
體諒下
佢一生出嚟就係咁

1-0

向呢到我只驚同fs巴對
次次對親都輸

半大gogogo

易撚到

半客針
客入唔到就主入多球啦

屌 客fg

半大準備!!!

哇屌

韓假果然撚狗

屌 半場反cup啦

收聲啦

仲賭韓假???

和主jump

luke shaw

半和針

12點後都冇得派了

客隊快追和 買左半和

是但搵隊入多球啦

尚州次次都反cup😂

買咗咩

試盤手足入錢未

半大準備！

半大

韓假定啦

上

哇 我屌你老母尚州

呢啲聯賽邊隊fg高水就買邊隊，實力其實差唔多

主4567

Luke都係唔夠asw黎

jump together easy

不分化 不割蓆 ok?

尚洲24

半大上

半和ok?

我買中喎 咩唔夠嚟

你肯定是鬼。收左錢買半大

no

尚州456?

仁川劇本追和反cup

我屌你尚州廢撚到

比人456

梳蛇

2:0

me 梁天恆

屌，買唔切主盤就中

FS巴 繼續加油

比asw 456

客隊射唔出

應該似2:0

追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母追和啦屌你老母

仆街asw

又係時候祈禱

開頭輸小小唔緊要喎

今晚圍狗會

今晚咁多即場

半和未

神一般的入物

冇啦 入錢啦

喺公司睇埋就過去啦

2230買咩 玩唔到走地了

未見過佢反手

半和半大 大家happy喇屌

半場1:2 plz

你岩

唔是

買角大啦
非洲盃好多角球

唔得。要半大。。但2:0 殺半和

ok

上盤手腳又要入錢

ok 我去入

秒針好波

拿拿林半場入多場

上盤玩撚完

1.77半和又撚狗

利申：被撚

半場和左佢先再和主ok?

同意 已推1k@1.66 8.5b

3:0跟住完場3:4

客隊0射

又唔係鬥射得多

尋晚西班牙cup上cup
今日有冇cup上cup上cup
開個大波睇下

起腳大

1:1

Diu 上盤又jump

俾多一球我~ 可以不可以~

咪講話3:0啦
4:0都可以反輸4:5

乜鳩呀

戇鳩

客壓住打

沖完涼1-0

半和大家一齊嗌下咪幾好

報假死全家

求撚奇邊邊都好半場前入多球

呢啲又唔見有即場買

城南易玩到瀨屎

感覺到又1球撚半大手足

明顯了

我sleep你mother???

又收錢

luke vs 摩
好緊張

同asw同路未試過唔洗叫

快追和

半主

5比4

快追和先啦

成班傻閪又要入錢

輸緊仲可以升盤讓平半

客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup客反cup

尊重啊屌你

頂得住既

撚你老母

主渣渣臨入多粒啦

韓假

呢個好笑

同我比兩個12M賓周

cup呀笨柒

半和

咪撚得個封字，入啦仆街

食煙

回錯PO係咩心態

1-1未啊屌

半和己死

一陣去打波 不食了

客禁吊。。

2:0就有

唔應該串luke shaw
知錯了

城南入完 尚州發力

係

絕對體會到

客入啦 半和半大都開之

客隊禁撚到 主盤開始唔敢gel

狂假封有撚用咩

gel得啦你地
我就輸硬

我吊你又分化?
各自努力好無

快啲半和

通常咁樣主會再入 令客絕望

韓職未完場都唔敢gel

半大molamola

仆街快撚啲cup

4:0都cup到
1:0 碎料

0-4>5-4

客入未

我地一陣相認
我大叫尼日利亞

又要主頂實

幾下係門前都入唔到

半主加半大

客禁屌到咁都入唔到

半和24

準備有波入

客READY

入未

下半場先

全世界等入屌

輸4:0都未驚過

1-0咗

半和派2k

快開半大

客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食客上半反cup我執屎食

又無半大

一係半和一係半2:0啦 半1:0好有比人cup既感覺

2-0 Ready

1.77半和都要輸？

半大24？

半場0:2
全場5:4

韓假唔睇頭80分鐘

尋晚場非洲波係和

90分鐘先開始

今朝巴西半主都要輸啦

入波啦

1.13主勝
客紅都入唔到
和波晉級死幾多人

allin 左客盤同大波
準備1:0 完場輸哂

00波強fat到

有無人買左半和，滴哂汗

垃圾波 屌極唔入

客有角球好撚驚

Ho la ho la 半和都接受

主 gel了
1:1再上嚟叫cup

半主半大都滴緊

城南主場比江原cup有冇人記得

慘死

主隊應該衰極收半格

半細gel得未？

點都有錢收

一定細波 我落左馬會排隊等收錢

yy又踩場

客快入

半細cash

1:1 fast

1-1

快撚D入波呀

快追和啦

國歌法二讀變逃犯二讀 同13報假有咩分別

45分鐘11上

做咩唔報假

以為真係1:1

多左咁多人報假

2：2

又岩...駁唔到

上盤24

5:5

吊咩

做咩E家咁多報假

我係韓國 收到1-0完場

1:4 ft

你老母比狗屌

半和派10k

係又訓唔係又訓

仆街 針撚死

尚州正仆街

1:0 ht

半場 1-0

希望買主盤既靜靜地贏

又針得88

半和24，當多2年兵啦

針

禁都開唔到半大

諗起琴日個精留水 紅色大字叫gel
即刻比人cup

睇死咪又係1:0完 cup春到咩

半大手足推上ifc

完場cup返轉頭

客盤針

韓假唔敢gel

我針先

你個名

韓假假啲定澳假假啲

又話半和

0:4 -> 5:4

主點輸？

不如試下開個雙黎啦屌

希望-1開得出執返注

客入3球
ok?

睇埋佢下半場開秒入
我再慢慢上樓

咁都冇半和 馬會又贏 on9

（突發）Ifc天台出現大量義士

半大dklm

有無半大苦主

之前開得太多。今次果然撚賭仔

主開得出我食淋病啲屎

咁多報假淨係冇block十三

半主有幾倍

尚武cup未

反cup 1:3

賓洲仔生性啦

大波 good

原因係十三會開post
Block左會睇唔到

真

針埋今晚戒

反正乞咁耐冇乞中過

客隊下半場先發力

成日韓假成日都有主-客 客盤真係未驚過

今個月輸左5k

Cup未

傾緊價錢

開到1:3派100

我了

mememe

Ching 我今年2皮幾
我人工都係咁上下

升盤仲讓緊平半就cup la dllm

1001

唔爭在

屌 垃圾尚州

屌你老母追和先啦仆街

1：3派1000絕不走數

主比多粒

im

假

Home

唔係0:0頂住？

FC城南0/+0.5 gel了
一定有錢收，坐半望全

Me

me

又一個反手撚

1:1未